白宮聯署簽得返：太多人重開聯署，請集中推呢個「反對曾偉雄」，9月25日截止

之前巴打開post推白宮聯署，點知聯署網站俾黑客攻擊，過咗deadline未夠數，依家有好多人重開
太多人重開聯署，請集中推呢個人數最多嘅「反對曾偉雄」

如果入過我嘅post而簽咗嘅，請重簽！
**************
請copy 呢段訊息去Whatsapp group廣傳

白宮聯署：請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名
之前網站受黑客攻擊，以致大量市民無法聯署，過咗deadline未夠數，依家重開

9月25日截止，現時4,072人已簽，要儲齊10萬簽名 (尚欠99,256個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

順手簽埋佢

【現存白宮聯署更新】

《未夠數》
==========
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國派出醫療船支援香港

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

lmlml

幫手推啦唔該

推

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推呢個？

推咗先

死仆街黑警，要還嫁

係，人數最多

唔可以對義士動粗呀，屌哂黑警老母

仆街曾偉雄，縱容下屬

8.29 10:25 4876 signed

係咪堂堂白宮,比黑客攻擊都可以就咁算數?

我嘅目標係見一個簽一個

多多都簽

done

但好多人, 尤其街外人以為自己簽咗就唔簽

所以要集中推，請大家幫手十連推

請大家幫手十連推

Push

1

2

3

已簽

4

5

6

仆街曾偉雄

搞完香港，啪啪羅柚走

7

屌佢老母

‼️‼️【曾偉雄，再簽過】‼️‼️

1/ 之前嗰個聯署已過期，所以有人開咗新嘅再簽。
2/ 現時鬧緊雙胞，有一個新嘅係完全copy舊嗰個，另一個新嘅係執過下英文嘅版本
3/ 我會 prefer 推執過嗰個版本
4/ 今次改策略，先share後簽

分享此post＞簽署＞查電郵＞確認簽署

🅾🅾快手 趁未被黑客攻擊🅾🅾

留名

push

簽左

8

唔係推呢個呀....

但你呢個又反超我post嗰個，我唔識玩了
可能真係兩個都推...

兩個都推 目標一致
萬一死咗一個仲有一個

我地唔會放棄 一齊推呀ching

btw
ching可以定時打 date time 幾多人signed咗for reference
萬一唔郁都知

好

up

簽呀呀呀

屌你老味又要簽多次，來來回回簽左四次，

以為咁就煩到我？

一百次我都照簽！！！

搞9香港仲想上神枱？

幫手推

我都明... 我都唔知邊個簽咗邊個未簽... 所以唯有全部簽.

其實直接send email得唔得

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship (by 20 Sep)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (by 9 Sep)

承認蟈為恐怖組織(by 10 Sep)

請求美國派美軍拯救香港巿民 (by 10 Sep)

承認特區政府為恐怖組織 (by 12 Sep)

請求將香港收歸為第51洲
Make Hong Kong the 51st state (by 13 Sep)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(by 19 Sep)

請救國泰員工 (by 21 Sep)
Please Rescue Cathay Pacific Airways. Please Support Hong Kong’s Fight for Defending Economic Freedom.

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
Please urge the Beijing government to stop interfering Cathay Pacific and possibly other private companies. (by 21 Sep)

請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名
We demand the rejection of Andy Tsang's nomination to United Nations positions (by 25 Sep)